邊度買switch比較抵？(45)報料請加密

動物森友會隻game正常價係399-430hkd
覺得實體版太貴可以買eshop版都係430hkd，唔洗食炒

ring fit就700蚊以下先係正價，呢隻就冇得買eshop版

細機lite就1490

lite機係玩唔到ring fit同某d遊戲，請留意返

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
己發售
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經狗源藍絲代理拎貨)

避深藍代理&藍店攻略

主機方面建議去豐澤/Aeon/Uny, 佢地係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨

支那版中国貨switch千祈唔好買，因冇得online既殘缺閹割版

千祈唔好買

食唔食炒，肯食幾多炒就自己衡量，唔係限量版，不斷會有貨返
希望各位入手到正價機同祝身體健康

有關黃藍黑店請追

黃藍黑Game舖大集合

很想要吧？

機主討論post，買完機可以入去討論交流

|Switch機主討論(137)|

Switch / 3DS 二手買賣區 (34)

|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture (16) 炒狗死全家

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (xx）
https://個度爆post速度太快廢事搵link自己打上面個名搜尋

uny， fortress 再出發都可以話被逼表態
但去抽 一田既究竟係咩心態？
撐新鴻基殘害手足，自己un un 腳屋企打機
尋晚仲見一堆堆人話大貨來了趕住去抽

幫佢地答: 打機is not fuck政治

lm

全部黑店
咪撚去
寧去藍店 勿去黑店

其實#1 寫得好清楚 你可以睇完再問

今日黃金咩價位
朝早遲左起身

今日有冇派到彩

又一個post

無研究咁學咩人打機?
係咪弱智平時打開個口就有人餵你食飯果D黎?
伸手黨到咁撚樣

派彩都只會食骨

新po留名

詳細整合721元朗恐襲發生嘅時序，唔好比機會港共篡改歷史

想入坑 Nintendo Switch 的朋友留意，一田百貨限量抽籤發售「Nintendo Switch 遊戲主機 X 《集合啦! 動物森友會》套裝」(高電量版)，售價$2,766，有興趣嘅準玩家可以登記抽籤購買，名額共 650 個。由即日起至 5 月 19 日早上 8:59 止接受登記，抽籤後結果將於 5 月 19 日下午 6 時公佈，中籤者會以SMS及電郵通知安排購買事宜。中籤者購買日期為 2020 年 5 月 23 日至 5 月 25 日。

藍店就收檔啦

一田唔係日式超市咩？

SHK旗下的

一田 係shk 的

咁快又一個post
仲未入手到ring fit

可摸耳拖住手帶埋我去買...
平時出入庇護工場多
阿SIR好少比我自己出街

又支持撐藍狗？
新鴻基旗下架，屌你

有原價機理撚得你

sorry冇了解清楚就貼

金拱門唔係美式快餐店咩？

Amazon 真係好鐘意lock人
買到已經好好
已經佛系等買非藍機等咗半年 唔差在

push！

sorry

我同講一田有得抽後面都會加句 不過一田係SHK
等人自己諗 就算

12號買 比人lock完 14號開返同埋扣數 但係到而家都仲未dispatch

應該授權，你check 下銀行，可以未扣數

原價vs藍店
利申有機但照排左諗住抽到回饋出黎

頭先行完黃金 勁多人係黑店恆x買 個x進嘅女人仲要勁串咁同d問價嘅人講野 原價都唔會係呢間黑店買野

其實188都係咁 10問9唔應 勁閪

因為啲客都係10問9唔買

ups 送住宅送到夜晚10點架

Lm

想放個動森switch套 有冇人收

新post lm

有既話 應該 係咁講

幾錢？

阿姐露底鳥

新 post 繼續 follow

邊間黎架

垃圾ups，
我1730番到屋企但已經收倒張，響1800派送記錄係無人收件ge memo紙

Mon po mon到精神病

男既就得女就咪打機

$200情報費連教學

我都試過一直喺屋企
門鐘都冇
但屋企人返嚟就話有張紙
重諗住唔係自己嘅

打上CS屌佢老母啦

見人冇開門 就走左CLS

有冇巴c住樂富/太古附近？
收工經過見到龍尾響邊？

啲人紮營應該好易見到

乜真係咁痴線既咩

樂富係咪要天橋排起

和你switch

P

玩完了

隔離翻14日先

多唔多人聽日會排

Your spring pocket is empty

英森實在太容易place order冇辦法

想問joy con點分行貨定水貨？

你直接問店員，你唔問佢就則則膊唔答
我建議去返大舖買最安全

我12號5點幾都係仲未dispatch

左定右則有個香港行貨logo貼

想問下£350係合理價錢？
點解貴咁多都買？

[/quote][/quote]

明白晒！謝謝！

係

英森 動森 岩先349

見到但係懶得報每日見到4, 5次

真係好貴

我已經成日refresh, 點解我見唔到

見到不過放唔到入百寶袋

點解我次次入都撞唔到1次，連尾燈都見唔到

係 岩岩㩒過 未計集運 都要3347港紙

agger

如果有日可以直送講聲

你咁講完我想cut一部

反正實有人接貨

終於見到但add唔到
唔知係咪sfl咗

行貨大電就無了

已咳 等各巴打接

where

老任日本官網，今日開始有動森機，搖號購買

唔係抽選？

除左爆料人
仲有不停quote19號既人都係on9
對mon開post果d等畢業既巴c唔公平
申利 請唔到假 無份排

其實就你地有份望
個post就報料
只係你地排唔到
對人公平少少好無
人地唔講到買完機返黎就話人地自私
講完就比你地屌話通晒街

點樣搖號購物？

搖號係蝗語
即係抽籤

Real?

國外有無得參加呀？買個希望都好呀

返緊工聽日先黎到

就嚟9點都未過百 睇嚟今日白果

公平?知又一早知，叫條on9琴晚好去紮營啦

搖你老母號咩支那仔

屌，諗左勁耐，完全唔知咩叫搖號

職業炒家

Rf都好呀 可以半畢業

等陣會唔會又點錯相

排左先 話唔定好似上上個禮拜三咁

咩貨

究竟係機定rf

都咁多

Ring fit 係咁出貨，而家仲二手有冇價？

仲未開？

Wtf!!!!

恭喜晒今日有排隊嘅巴打

我想要

太古依加點 趕緊過去

要

10動森40普通

有大機嗎?

黃金冇一間唔係黑店

排12

太古爆人十木

屌點解我要掛住瞓覺

乖 唔好喊

*未

不過有機玩都好開心了
完sem終於有機打

如果係我真係喊出嚟
希望你前面有人唔要雖然冇咩可能

「寶可夢救助隊DX」

請問太古係aeon定apita

排

好想要!!

死炒狗cheap撚到

比你飛到去應該渣都冇

我想買動森機喳，炒你老母咩，日日做npc唔撚辛苦？我要炒C記放3000唔撚好？最撚好有人免費幫你排完原價放畀你

我屌你老母，屌埋你老母個老母個老母

巴打 唔好放呢到啦

把打唔好勞氣 我都明排完又排 排完又無貨既感受
一切都係狗源問題

太古 未截龍

我都覺得加200唔過份

死去第2到放啦屌你老母+200

加200平啦 幫你排3hr必定有仲要拎住件貨
排唔到又無得收錢
1hr先幾十蚊食餐飯都無

加左就係炒啦排得辛苦？咁人地開鋪夠要交鋪租啦
咁撚雙重標準
唔係唔比你放，要加錢就死去第2到放，唔好上黎話辛苦跟住就加錢
你覺得辛苦咪唔好去排囉

上面條友係唔係覺得有人會幫佢日日去排隊
再原價放返俾佢

有無人用全新Rf加錢換大電紅藍

我屌哂你班呃呀公呀婆阻鳩真正用家嘅死炒狗呀
準備末日啦

如果一田唔中準備灰足一日

有無人有Save 低 最好原價送上門餵埋落口果段

所以得佢辛苦左？其他人買黎炒又要影大頭又要公審？沒撚玩啦
上得黎加錢預左比人屌

都係果句你覺得加200貴咪唔好買囉
等左咁耐我都係等緊原價機
人地排到再原價放俾你咩
放俾你點撚知會唔會又加幾百蚊放出去啊

一句辛苦大撚晒？d阿婆夠6點未夠排佢地唔辛苦？
笑撚死，炒平左就係無辜，炒貴就有罪
繼續炒，沒人阻你地炒

坐咩車成200$呀？
唔好合理化啦，係連登人人喊打喊殺炒狗
結果呢？

個人黎講鍾意買實體
搵下黃店幫襯啦

想要,謝謝你

乖 10點瞓嘅話都係灰4個鐘

之前我講左啦
BRO話左 啊婆唔會放, 因為炒家有消息比啊婆
佢地唔會因為一次 就放棄以後既機會

唔知 仲有幾多

有啊

今次大貨140部..呢度咁少巴c放機既

咁咪死去c記fb叫辛苦囉
上黎連登？
依到最痛恨人炒嫁喎
原來自己就炒得呀？

隨便你點講，你覺得我係真心想炒咁我咪係囉，大不了我唔要動森自己要咗佢

最慘係本身今日係諗住去....
雖然我想要灰>紅藍

灰機 game festa好似有

派完大貨先黎嘈交
留番啖氣下星期先嘈啦好嗎

有冇師兄師姐放機？加車馬費

大古任買

有，未截龍

下岩岩我fd又話截左龍

Fuck!!!!!

會唔會佢見無人排話截

截鬼， 不嬲太古少人派

你朋友對你真好

今日樂富重兵

龍尾cashier 對面

屌佢係咪咁樣fake9我
我自己都去到鰂魚涌佢無話截龍我已經買完啦屌
佢同我講話截左龍現場有4-50人排緊

可能截完又放返，唔好傷感情，最L衰係狗源

我岩岩再打比佢佢話保安係話截左龍.......

我係現場

太古仲放人排

姐係如果我唔聽佢講自己去左我已經買到係咪

屌......

我都比你個fd fake左

對唔住

呢個故事教訓你只可以信自己

而家過緊去 希望仲有啦

係 佢應該見保安 企係到 以為截左龍
冇行埋去問

反正個人都出左黎 去搏下呀嘛

你去到鰂魚涌點解唔去埋
無機咪去八月堂買牛角飽

食蕉話未截龍可以排，不過佢話唔知有幾多部

八月堂都唔好食既係台灣食過一次

佢打比我果陣把聲喘晒氣咁我無諗過佢呃9我架喎...

保安hea鳩佢

今日仲有一田750部(?)派彩...
炒狗末日不遠了

我覺得好食喎
每次路過都會買
個伯爵茶好食

阿婆排前十都係賺幾百
人地早黎咁多
但比人屌到反晒艇
結果連登放就用早餐、車馬貴、time cost、正價人情加價道理做辯護
精彩精彩

有

生無可戀
如果一田都唔中既我唔買啦

唔知會唔會太遲

一樣米養百樣人

你個例子又幾好喎，但我相信呢度嘅人都唔係職業性咁排，想就係賺2舊。 大概係排唔到自己想要嗰部機就放返出嚟啫，算啦我覺得大家都有大家諗法嘅。

重點係大把人接貨一個願打一個願捱

好似5架

如果我唔叫佢去我自己去反而會買到...

唔記得仲有蝗
一開關班蝗又搶埋一份..
炒狗又贏

咁大獲，我排廿幾🤦🏼‍♂️

廿分前仲有你無落返去？

絲打唔好唔開心啦 可能今晚抽中一田

想做乞兒
仲有無太古巴c去幫手排下

應該真係好大貨，keep住都有人排又無截人。我10點40先到都排到。未到既巴打可以試試。

而家去 應該都完啦

幫襯開，有講埋你知係米狗源貨

黎hk買左機先..返上去再用vpn自己響hk..咁work唔work?

我都想有人幫手明知今日會有貨但係就係今日要上19workshop唔上冇intern返

太古有炒狗母女一路傾賣出去賺500、300都好

我覺得太古根本唔止100部

人地想食個lunch渣喎

我都係諗住買比女朋友仔玩動森咋
我自己玩開ps4
不過呢度已經有巴打話如果抽中一田原價放比你..
遲d你男友可能又比機你 當surprise
有用唔著既機可以上黎放
到時我可能都未畢業

屌Apita......

我好唔好而家再過黎

喂
成半個鐘你都唔趕返去？

直接行入去買好似係

我已經番到屋企
邊諗到佢會大貨成咁撚樣...

絲打已經屈就到連紅藍機都殺

今日係咪用家福音

成大半個鐘前講你都唔衝去你係咪傻架

去啦 唔去一定後悔

好撚慘....

返工撚喊左

絲你仲記得我
我諗住紅藍換到灰都好呀
再買個套...

成大半個鐘前我仲係鰂魚涌呀

多謝男朋友
多謝你令到成個post既人都識我
我知你會mon post架

抽既野好難講..
你不如等一田個買機時間完左..再去一田問有無人棄單執雞好過

過啦

絲打乖啦 唔好唔開心啦

想買咪去買，係到叫春把鬼

返工排唔到

應該都係surprise黎
c打好幸福

得4個人排緊，不過太明顯，佢唔俾人再排

12 點放lunch 先黎到

一齊坐係office睇人買

多謝絲打

佢每分鐘賣一部左右，賣左70分鐘仲有30部剩姐有100部左右

太古一個鐘後到重買吾買到

個環有大貨未

就放飯啦..
你會唔會快得過附近返工既人先

仲有無動森機

無呀

依家飛的黎，希望有

係咪未截龍？

x2
之前3.13有動森機大貨又係咁
當時明明大把人仲WFH
點解我個閪部門要返工

心急到呢

不如快閃啲動森機上次得10部太少點買

有興趣 幾錢呀？

仲3000?

嘩你仲狼

咁大貨洗撚買你咩

happyfc3323

你咁講完又會有一堆mon po上水

3200真係當左自己少年股神

一部未一部dispatch左

2800 應該有人即買

需要,謝謝你

留慢一分鐘有咁多人

咁你就知有幾多人mon po

衝緊黎太古半個鐘後到 重有冇機

唔好再刺激返工撚啦屌你

人地賺左幾耐...........家陣就算唔食炒
都夠FATFAT啦.......

應該趕唔切有冇巴打幫買, 車馬費好商量 寧願俾自己人賺

想要機 大家寫左200字文未

仲要六點前截止 跟住抽 好似係

有無人知邊到買ring fit平d

我都畢業喇，多謝大家

突破盲腸
果位c打男友可能問男保安..所以問都唔問對講機就答截左
如果c打去問可能有機

炒乜鬼
依家大貨到咁撚樣

等睇個價骨牌式跌

掙扎

mon post人 寫定200字先啦

呢個ching係咪記錯左..
今晚6點前抽係一田

又黎

好想同女朋友玩個篇

衝緊

我有1日森/1英森 ring fit，你啱唔啱

謝謝各位，我卒之畢業了！！

全新？

係，完全未開過

tg？

又有？？？

又bin c
我copy定準備一有即post

係咪阿 你POST來睇下
你真係即刻交到2000字來 我俾部紅藍你

想要ringfit！

有需要就留tg
我得兩個，留tg多過兩個人回我，我都唔知點覆

btw $650

想要

人地動森先200字

我返工撚仲崩潰啦
如果今朝有去樂富排..就算排唔到即去太古都仲得
但是要返份請唔到假既19工

想要
謝謝你

決定而家再衝太古
買唔到真係註定

Best wishes

今日應該無限大貨

岩啦tg傾啦，見到都眼冤

求紅藍機 等陣要考final出唔到

Wait wait

好緊張飛緊的15分鐘後到

Lunch time先去有冇機會

Lunch time 就正常冇啦 咁多人

希望今日去到嘅用家都買到
食住花生睇囤機Ld貨

依家即刻借尿遁喇

加油加油

想要一Ring fit

個個等動森 可能放工先出

狗源繼續HOLD貨啦

樂觀d睇..
過埋今轉太古大貸同一田派彩
之後樂富太古應該可以開鋪walkin去買
唔洗排隊啦掛

走唔到最快都要12:45先閃到人 去到太古應該都點半

好似趕到

唔識點整Tg條link

我由6 mon到呢家了
平日要返工 上次星期六UNY動森車尾燈

On 9 真係仲有

一早放晒風 上星期啲人仲留名待笑

加油呀絲打

可幫買？

想要大電同ringfit, thanks

有冇地址，就到

想幫買ring fit

可吾可以幫我 我10分鐘後到

求

應該仲有貨 而家我諗都過200以上

試吓google

連個天都唔鐘意我

大佬 人地幫個可憐絲打買呀 唔追post

黎緊啦
唔好咁啦

我坐緊巴士 十分鐘到

都話仲有兩箱/member]

等陣放飯 應該勁快完

成功畢業了， 而家走嘅時候仲有兩箱幾/member]

有J係慘d..
無人理
我明